Hyperx gaming headset (for fps)好唔好用?

用咗四年嘅G933琴晚點搞都connect唔到，諗住買個新gaming headset，budget under 1000

見網上唔少人推介hyperx，暫時有呢幾個選擇，有冇巴打用過?

stinger S 7.1
stinger core 7.1
cloud ii

平時用嚟打CSGO/battlefield，夜晚有時會聽陣歌(所以先諗住加埋7.1)

d聲好垃圾

只係用黎純遊戲聽耳辨位 就work既

你一用黎聽歌就...

同埋想同樓主講 起碼要cloud ii聽耳辨位先夠準 應該
我前後用過stinger core 7.1同cloud flight s
cloud flight s辨位易好多

私心推介樓主G pro x
我自己由cloud fight s 轉G pro x
gprox聽歌d聲起碼比cloud fight s細膩好多

我用headset九成時間都係打fps聽敵人先用，聽歌都靠speaker（除咗凌晨)，所以budget set得低費事唔值

Alpha s not bad

Gsp 670

csgo ge 表示cloud 2 > g pro x

推

仲有想問下cloud 2 mic有無話會好細聲？上網見有啲人話update firmware都唔得

冇咩問題冇較過

你係插usb個舊嘢？

係

有 我用cloud2 d fd成日叫我講野大聲d 要個咪幾乎塞到落個嘴先聽到清楚
但我無up咩 firmware

有啲人教上佢個網update就可以較大細聲

thx巴打